好開心 好想發放正能量 有冇人入嚟俾我讚吓你

你開心我就唔撚開心

收皮啦

讚吓我thx

哈 又一個唔開心 開心～

你想讚咩
比你發放吓

起一起你底覺得你係個好有正義感嘅人
見到唔公義嘅嘢就會出聲
君子

Hi

原來好難無中生有
都係改做
放低你嘅唔開心經歷 我幫你打氣

加入培生培心會然

praise me please

你自己topic勁正面喎
你玩緊d巴絲定點？

GME苦主區 求安慰

錢可以再搵過
機會唔係得一次

覺得唔會再搵到一個自己咁鐘意既人
同時都唔會有人鐘意我

碌9太長
又俾老婆叫快d出左就算

可唔可以講埋下一次邊次？

講就易 XXXX

點會冇人鐘意你
呢個世界得一條女咩
你肯去搵就有機

佢唔識欣賞你碌鳩
但我識

財經台有苦主
志在屌9樓主個#10
肉酸到

20歲A0 連女嘅手都冇拖過
求安慰